我囚禁咗一隻烏蠅

事關個廳開咗窗
當我準備沖涼嗰陣發現有隻盲頭烏蠅飛咗入屋
佢高速飛行又喺咁撞盞燈
我感受到威脅
即刻立個cool荀做盾牌
佢都感受到威脅
亂咁四圍飛
好似忍者嘅身手咁敏捷
一時突然出現喺櫃邊
一時又飛返上盞燈度
所有嘅動作都好乾淨俐落
就好似蛇叔咁神出鬼沒
躲避敵人嘅追蹤

當佢伏咗係支燈管到嘅時候
我戰戰兢兢咁慢慢接近佢
觀察佢
原來佢喺到清潔緊自己嘅身體
身為烏蠅竟然咁姿整咁要乾淨??

lm

佢對我嚟講喺一隻外星生物般嘅存在
有外星人喺你屋企你會點?
緊係趕走佢
而我拎住個cool荀
幻想手上嘅cool荀係可以將火焰山嘅火撥熄嘅芭蕉扇
向烏蠅作出攻擊

當我施展第一波攻勢
草力…然後將全身嘅力量集中喺手部對準佢大力一撥
...NANI!?(什麼?!)
對方面對咁強力嘅攻勢竟然不動如山!!!!!

55

加甜thx

烏蠅竟然可以無視強大氣流
當我冇到
繼續伏喺光管坐定粒六
佢內心一定係串緊我：
俾啲力水啦冇食飯呀？
我望住佢挑釁嘅眼神
心有不甘
即刻再對佢施展多次芭蕉流派氣功

無甜 負皮

喝呀!!!!!!!!!!!(設計對白)
我集全身嘅勁再使出絕招
今次終於起到作用
佢抵受唔住攻擊
隨住氣流飛開幾尺遠
然後以時速80公里無目的亂飛
又拍翼發出wewe聲擾亂我嘅聽覺
試圖脫離我嘅視線範圍

最後隻烏蠅飛咗落啲膠花度
我用膠袋粒住佢
假花連烏蠅掉咗出垃圾房

完

我入黎睇圖, 圖都冇張

起碼冇虐待佢,樓主係個好人